我係英國買到口罩(2)

鑑於好多人問會唔會再有口罩運到反香港
我係英國訂多左批
Standard係FFP2V (同N95同級)
如無意外星期五會運到香港
有興趣既朋友可以telegram搵我
id: unstoppablefart
一盒240HKD,有10個,獨立包裝
來貨價220一盒附上圖一張唔洗話我炒口罩
希望幫到大家
到貨後最好係海洋公園站交收因為我朋友住個頭

ps我有試過搵surgical口罩不過d廠而家都賣緊4蚊一隻
所以我廢事買,有需要我可以幫手大批訂

人血飯頭！
點解唔原價放比我地